未畢業靠返pt同grad loan夠唔夠搬出去住？

搬岀去瞓街應該可以

唔好咁啦

等M記開返24先

ptgf 可能得

每日返6-8個鐘pt應該可以搬劏房

5萬蚊都差唔多夠交一年租
pt都係搵生活費
仲有sem break可以返多啲

搬黎托柒咩，照下鏡啦窮撚，你叫幾多次春都改變唔到你係個淨係痴老豆老母住公屋既廢柴，世界就係要有你而d廢人。

你做乜撚

回應你笑人窮毒點知自己重窮毒

你話係咪係囉 唔通乜都自爆放上黎咩

重係到死撐，起下底都知你咩料，你就係果d乜都放上網講既傻尻

連登真係多癲佬

起下底就知晒我所有野 你好勁

出嚟做嘢都覺得貴
pt真係難啲

5萬拎晒黎租屋？唔洗交學費？

唔夠你勁

唔會考慮貴地方啦

分開計 好似係

平極都6 7千啦

5千都有

加埋生活費 pt點夠畀

都話加埋grant loan

未畢業就住hall啦

如果有hall 點解唔住 hall?